屌你老母呢隻日清北京宮爆鶏丁麺邊到買到?

Beijing

北京

睇錯自爆

日清

宮爆鶏丁

安已不

爆丁